有冇人明躁鬱點解

我頂唔順
半日之內hyper depress hyper depress 嬲 躁 再depress
我好撚攰 個腦都好攰
做乜差都專注唔到 可唔可以唔好諗嘢
好撚攰啊
仆你個街個mood冇事又覺得冇嘢 康復翻
黎料就開始爆煲 隔離啲人睇我反反覆覆似個痴線佬
我唔想諗嘢啊你俾我停啦好嘛
轉一次mood就推翻一次自己 又要變一個人 我究竟係邊個
頭好撚赤

食藥未

副作用 我要做asm

b

27club

Take care

無計，當訓覺咁，人人都要訓，唔訓會發癲，但人地一日訓 8 個鐘，你要訓 16 個鐘

好耐冇真心笑過

我要時間做嘢

無計，要接受同改變生活模式

BIPOLAR

一開始就知

你而家點

你躁期既時候會點?
過左躁期之後自己會唔會發現到自己之前做既野係因為躁期事?

我有屋企人都係躁鬱，有時會係咁不斷同我講野，心情好high, 然後又成日諗住做d自己根本無能力完成既野，然後搞到一鑊泡。

講做諗好多嘢 但全部跳曬制
用social media

Sounds like a dead end

躁鬱會令到人個情緒起伏好大
好容易就會走到去情緒既兩個極端
有時high得制會做左d事後好後悔既決定
我諗不斷既情緒起伏真係好折磨你........
巴打有冇去過睇醫生呀？

小妹比個攬你

除咗食藥 應該冇用

我終於明白佢地點解最後會咁

你好唔想食？

抑鬱JJ，配焦慮底，會焦慮D野做唔好而連第一步都開始唔到，例如做asm打paper會諗到好多野，但又寫唔出，因為焦慮聽日會點，而今日都休息唔到

ching，雖然呢句好廢，但好多人陪你的。
好撚灰，自己未有抑鬱之前唔係咁，宜家咩野都做唔到
而其他人又理解唔到我嘅困難